137間NGOs聯署 要求聯合國對緬甸軍政府進行武器禁運

香港呢？NGO唔出聲嘅？

出聲watching